有無人係用緊razer phone?

分享下,想note8轉

港女都鍾意既
細部D有咩好介紹?

個speaker好正
可惜太貴 不了

相機太廢

個樣唔係好吸引

之前睇youtube有人開箱
話個mon麻麻 有一點點 唔撚掂

港女換晒iPhone 啦

我就係用開iphone轉過黎

試下部真機先講，樣7 mon唔係特别靚

打機的確爽好多, 但好快無電

razer個名臭晒

下一代穩陣啲

用緊佢MOUSE,覺得幾好
鍾意RAZER PHONE個樣同喇叭

d手機game好多最多都係得60 甚至60都冇 個120mon好似冇咩用

垃圾都話好

用一次就blacklist

d pc game好多最多都係得60 甚至60都冇 個120mon好似冇咩用

另外仲有

d ios app好多最多都係得60 甚至60都冇 個ipad pro 120mon好似冇咩用

d電視節目/影片好多最多都係得30 甚至24都冇 個部120電視好似冇咩用

又係自己用唔到就話人廢既死i🐕

屌你老母借問聲你點知人地係ifandog

打機點爽法？

好似唔見真用家,真係咁少人買

如果佢堅出 Project Linda 真係會諗下買

好貴下